我宣佈掉油彈 磚全部都係 中國香港警察做既！

問pprb啦屌你老母

Push

係呀! 原來全部都係佢地做既!~